打工英雄傳2已有得玩

有冇巴打玩緊， 一齊支持本地制作

有玩

之前玩左1都好難睇曬故事
繼續支持

糞

等左勁耐

唔知原來要手動交租極速破產

btw 係咪有bug
有個挑戰係戰鬥兩次 但係打極交都冇計到

係咪有bug 佢要我升位屋 但又話我無曬位升屋 姐係我成世都無得升拿？

而家變左收8蚊

我都試過更新返就冇事

點更新 App Store?

第一集玩咗超多次

之前preoeder download 咗入唔到game
delete 埋

lm

改左名，唔叫打工英雄？

角色行動同步失敗係咩事

成日彈game

瘋狂彈game 應該server 問題

我都係 開一陣就彈

課左90日支持下本土野

有無得攪攪個server佢彈得有啲密

明明轉左工 過一排開返game又變返之前間公司仲要被燉冬菇 但個時間冇變
想升個唐樓 但佢話裝潢等級總和爆左
都係過一排等佢整好啲先繼續